{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053668",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 포키즈풀빌라"
    },
    "text": "23年7月に新築された一軒家キッズプールビラは、子供たちのための楽しい遊び空間を提供します。 プールビラには赤ちゃん連れの場合、保護者の特別な注意が必要であり、画像は実際とは異なる場合があります。 禁煙されており、22時以降はバーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様のために絶対禁止されています。 肉類(サムギョプサル/天ぷら類)の焼きも禁止されており、入室は15時、退室は11時です。 送迎は不可能で、バーベキュー場を利用する場合は炭とグリルを利用する必要があり、利用時間は18時までです。 屋外や屋内バーベキュー場でご利用でき、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 室内プールは四季折々利用可能で、入場時は水着とラッシュガードを着用する必要があります。 プールには入浴剤や異物を投入してはいけません。 キッチン遊びとゲーム機は1階で利用可能で、利用時間は入室後から退室前まで無料です。 トランポリンとロッククライミングは2階で利用可能で、トランポリンの大きさは3Mx6Mです。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されており、入室時間は15時、退室時間は11時です。 個別バーベキュー施設とメゾネットタイプの客室、キッチン、禁煙、プールビラプール、バーベキュー場、駐車が可能な施設がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはいつ新築されましたか？",
            "answer": "23年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "プールビラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "プールビラは子供たちのための楽しい遊び空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "赤ちゃん連れの場合、プールビラではどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "赤ちゃん連れの場合、保護者の特別な注意が必要です。画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、禁煙されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは何時までにバーベキューができますか？",
            "answer": "22時以降はバーベキュー場と高声、放歌、または喧騒な行為は絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "肉類の焼きは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、肉類(サムギョプサル/天ぷら類)の焼きも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "プールビラへの送迎はありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は18時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は炭とグリルを利用する必要があり、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "室内プールは四季折々利用可能ですが、入場時は水着とラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールに何を投入してはいけませんか？",
            "answer": "プールには入浴剤や異物を投入してはいけません。"
        },
        {
            "question": "どこでキッチン遊びとゲーム機を利用できますか？",
            "answer": "キッチン遊びとゲーム機は1階で利用できます。利用時間は入室後から退室前まで無料です。"
        },
        {
            "question": "トランポリンとロッククライミングはどこで利用できますか？",
            "answer": "トランポリンとロッククライミングは2階で利用できます。トランポリンの大きさは3Mx6Mです。"
        },
        {
            "question": "プールビラでペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場と消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "入室時間は15時、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がバーベキューができるメゾネットタイプの客室にありますか？",
            "answer": "バーベキュー場や駐車場などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 698
    }
}